鼻真係好重要

鼻係最關鍵決定輪廓靚唔靚
其他五官唔好睇但係鼻好起碼都叫眉目清秀
鼻7其他五官正常俾會俾人感覺好蠢唔好睇
王祖藍個面形同埋隻眼其實唔差
但係鼻7就毀全相

身邊朋友都話我個鼻真係好醜
老豆個邊9成親戚都鼻高直
啊媽個邊鼻短扁 成個柑咁
我就好彩鼻樑拎到老豆少少
但鼻翼鼻頭似啊媽個邊
真係好似一個柑

真係考慮左好多年
身邊人話都有鼻樑都有就唔好哂錢做
打下針縮下鼻咪算
但我真心接受唔到咁7
諗諗下又一年

鼻梁骨就想保留
縮鼻縮翼如果唔隆鼻係唔係會好怪？
有無人做過？ 後遺症都多係唔係要定期保養

成個成龍鼻咁身邊人話我
好羨慕人細鼻個輪廓清秀

長戴口罩

個口 先至係囉

樓主標準可以有幾低?王祖藍淨係鼻7咩?
佢個孖潤腸呢？面型同頭型重7，好似舊壓扁左既面包咁

做你就做 唔好諗咁多咁多野講

係呀 啱青奴 雞柔個鼻就係好撚柒嘅表表者

咪就係
樓主諗咁多年 都仲得個諗字
佢都係算罷la

男人最緊要有錢
鼻靚唔靚 who fucking care

王祖藍 又矮 鼻唔靚又點？ 有錢有事業咪又一樣食到高妹

有冇圖 想像唔到成個柑咁

係囉 淨係影個鼻嚟睇吓都好

依年出街多左好多口罩靚女

無圖好難講

鼻大性器大

人哋冇自信都唔得，唔係個個人嘅人生都淨係諗溝唔溝到女

鼻大性慾強

我都係覺得自己個鼻好大，高但大
化妝都好難化到佢變細

係度傾下啦
打算點

我自己覺得係對眼,其次皮膚,之後就嘴,再之後先係鼻
但其實要整體配合

冇點，由佢柒冇錢
同埋最大原因係驚整失敗

me too

想縮鼻頭 有無啲唔使開刀嘅方法

還原靚靚拳

化妝？blackpink Lisa 個鼻都好圓但化妝修飾得幾好我都係圓鼻，有諗過整/打針，但之後怕會越打越寬就卻步左同埋其實鼻圓睇落會後生啲（我覺得

我覺得得鼻＋眼